# Каруселька на native JavaScript #
### Функционал ###
* каруселька состоит из линейного набора шаблонов, расположенных на одной странице
* шаблоны отображают однотипный набор данных (сами шаблоны м.б. разными)
* шаблоны абсолютно позиционированы
* при нашатии стрелок вправо/влево шаблоны "перетекают" дрвг-в-друга анимированным движение и ресайзингом
* виджет-каруселька принимает на вход массив шаблонов и цепочку объектов данных (м.б. замкнутую в кольцо)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact